---
title: 2020-07-04-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.OwlSunflowers_EN-CN0620193952_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp
date: 2020-07-04 17:06:58
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.OwlSunflowers_EN-CN0620193952_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp)
# 娱乐
### [中国羽协主席张军：感谢林丹为国家队作出的贡献](https://ent.sina.com.cn/s/m/2020-07-04/doc-iirczymm0485390.shtml)
> 概要: 今年37岁的林丹无疑是当今世界羽坛最优秀的运动员之一，在他长达20年的国手生涯中，他曾两夺奥运会男单冠军、五次问鼎世界羽毛球锦标赛男单冠军；作为主力队员，为中国队夺得过6次汤姆斯杯冠军、5次苏迪曼杯混......
### [组图：帕丽斯和男友低调出街 造型朴素豪华超跑却太抢镜](http://slide.ent.sina.com.cn/star/h/slide_4_704_341364.html)
> 概要: 组图：帕丽斯和男友低调出街 造型朴素豪华超跑却太抢镜
### [潘长江被误传离世后首露面：我还是你潘叔](https://ent.sina.com.cn/m/c/2020-07-04/doc-iircuyvk1930867.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 近日潘长江参演新电影《老潘的归途》开机，他在里面饰演肺癌晚期患者，因上传了穿病号服的视频被误以为身体出了状态，还有人误传他离世的消息。虽然很快得到了辟谣，但潘长江确实在拍戏过程中造成了粉碎......
### [《舞台剧》两个舞台剧演员隔空吵架为啥这么好看](https://ent.sina.com.cn/v/u/2020-07-04/doc-iircuyvk1970793.shtml)
> 概要: 全球疫情影响之下，因影剧院关闭停工停产的演员们已经体验了长达数月的居家自我隔离生活。而在疫情期间，英国广播公司（BBC）推出了由西蒙·埃文斯执导，麦克·辛、大卫·田纳特主演的六集迷你剧《舞台剧》（St......
### [组图：孟佳衬衫裙玩下衣失踪 一双修长美腿又白又直](http://slide.ent.sina.com.cn/star/slide_4_704_341371.html)
> 概要: 组图：孟佳衬衫裙玩下衣失踪 一双修长美腿又白又直
### [张含韵被黑被骂，她用16年的时间洗掉傻白甜，完美蜕变成御姐](https://new.qq.com/omn/20200704/20200704A0BDZV00.html)
> 概要: 一档综艺节目《乘风破浪姐姐》，带火不少姐姐们，其中就包括张含韵。一首《大碗宽面》，张含韵一亮相，用几句京剧唱腔被无数人重新看见，清脆的嗓音征服了无数的观众。这个时候我们才恍然意识到，原来青葱岁月里那个......
### [女大学生质问李连杰，为何抛弃糟糠之妻娶利智？他的回答引观众鼓掌](https://new.qq.com/omn/20200704/20200704A0APD300.html)
> 概要: 女大学生质问李连杰，为何抛弃糟糠之妻娶利智？他的回答引观众鼓掌
### [《极挑》6 杀青，毕业照流出惹怒观众，网友：什么阿猫阿狗都能压轴？](https://new.qq.com/omn/20200704/20200704A0CA1Z00.html)
> 概要: 《极挑》6 杀青，毕业照流出惹怒观众，网友：什么阿猫阿狗都能压轴？
### [赫子铭提前为儿子庆生 曾自曝何洁不让他见孩子](https://new.qq.com/omn/20200704/20200704A0D5Z700.html)
> 概要: 赫子铭提前为儿子庆生 曾自曝何洁不让他见孩子
### [李小璐手臂现新纹身，竟是当年引发热议的比目鱼](https://new.qq.com/omn/20200704/20200704A0C8X400.html)
> 概要: 李小璐手臂现新纹身，竟是当年引发热议的比目鱼
# 动漫
### [《美妙世界》动画版2021年播出决定！海量情报解禁](https://news.dmzj.com/article/67852.html)
> 概要: 《美妙世界》动画将于2021年播出。同时，宣传海报、先导PV、制作人员以及声优阵容也一并公开了。
### [【讣告】《花右京女仆队》作者森繁逝世 疑为上吊自杀](https://news.dmzj.com/article/67853.html)
> 概要: 7月3日，在秋田书店的官网上发表了凭借动画化的《花右京女仆队》、《恋恋七人组》等作品为人所知的日本漫画家森繁于6月30日去世的消息。
### [关晓彤美图：红色的背景，很上头！](https://new.qq.com/omn/20200704/20200704A067MY00.html)
> 概要: 关晓彤美图：红色的背景，很上头！
### [斗罗大陆111集：唐三的外公出现，蓝银皇血脉的秘密被揭晓](https://new.qq.com/omn/20200704/20200704A0B4BV00.html)
> 概要: 斗罗大陆动漫中，惊喜无处不在，玄机总能在不经意间给漫迷送上大礼。在更新的111集动漫中，漫迷本以为只能看到唐三觉醒前的准备，唐三的外公却出现在画面中，这实在是有些意外。唐三获取第五魂环的方式有些特殊……
### [《阴阳师》系列图片，无水印！](https://new.qq.com/omn/20200704/20200704A0D82A00.html)
> 概要: 响应评论区留言，你们要的阴阳师系列图片来了。PS:我会尽力去满足评论区所留言要的动漫，小编也快要高考了，有些没发出来的，体谅一下，谢谢啦。
### [搞笑漫画：真正意义的“死的安静”，宝儿姐亲身传授，张楚岚受打击？](https://new.qq.com/omn/20200704/20200704A05YYP00.html)
> 概要: ...
### [奥特曼：贝塔冲击形态登场，泽塔竟然发出了艾斯的究极断头刀！](https://new.qq.com/omn/20200704/20200704A0CMNA00.html)
> 概要: 《泽塔奥特曼》已经播出了第三集，相信很多奥迷都特别期待，泽塔奥特曼的新形态，虽然泽塔的贝塔冲击形态也受到观众的吐槽，尤其是泽塔贝塔冲击形态的外貌特征，实在是让很多奥迷朋友一时难以接受，毕竟这长相太无……
### [景甜美图：精致的五官很上头！](https://new.qq.com/omn/20200704/20200704A06AD900.html)
> 概要: 景甜美图：精致的五官很上头！
# 财经
### [招商局置地转让西安一项目部分股权 当地项目曾陷“口碑”风波](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-07-04/doc-iirczymm0502565.shtml)
> 概要: 原标题：招商局置地转让西安一项目部分股权 当地项目曾陷“口碑”风波 本报记者 王金龙 西安报道 近期，招商局集团旗下上市公司招商局置地（0978.HK）发布公告称...
### [官方通报陕西高二女生坠亡：事发前班主任因早恋问题准备与其约谈](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-07-04/doc-iirczymm0500940.shtml)
> 概要: 来源：每经网 据陕西省旬阳县政府，2020年6月29日晚十时许，旬阳县赵湾中学高二学生王某（女）从教学楼五楼坠落，随即被送往医院，经全力抢救无效...
### [【财经翻译官】涨幅“夺冠”的竟然是熟悉的它](https://finance.sina.com.cn/roll/2020-07-04/doc-iircuyvk1983572.shtml)
> 概要: 原标题：【财经翻译官】涨幅“夺冠”的竟然是熟悉的它 某先生近日假释出狱，有网友调侃称：入狱10余载，入狱前上证综指2978点，出来上证综指是2979点。
### [宠物被人拎走致死是否构成犯罪？解读王珞丹微博寻鸭事件](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-07-04/doc-iirczymm0506440.shtml)
> 概要: 来源：每经网 7月3日，演员王珞丹微博称，同事的宠物鸭吉吉在河南息县被一女子拎走，鸭已死亡。律师解读：若宠物鸭价值不菲，则达到盗窃罪刑事立案标准...
### [下半年万亿开局 蓝筹牛“启动” 金融地产龙头存估值修复机会](https://finance.sina.com.cn/money/fund/jjzl/2020-07-04/doc-iircuyvk1983975.shtml)
> 概要: 记者 | 刘增禄 编者按：上半年，虽然上市公司因突发的新冠疫情冲击，导致基本面普遍不佳，并创出A股史上最差一季报，但大盘却自3月下旬出现持续反弹，近日更是在金融...
### [我这半年|长租公寓经营者：疫情冲击下的“惊心动魄”](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-07-04/doc-iirczymm0501855.shtml)
> 概要: 原标题：我这半年|长租公寓经营者：疫情冲击下的“惊心动魄” 2019年初，长租公寓行业正如火如荼，我与几位朋友开始一起创业，成立了一家产业园区物业运营公司...
# 科技
### [官方的Pytorch实现ReXNet（Rank eXpansion Network）与预先训练的模型](https://www.ctolib.com/clovaai-rexnet.html)
> 概要: 官方的Pytorch实现ReXNet（Rank eXpansion Network）与预先训练的模型
### [一本对人类用户极其友善的Pytorch入门工具书](https://www.ctolib.com/lyhue1991-eat_pytorch_in_20_days.html)
> 概要: 一本对人类用户极其友善的Pytorch入门工具书
### [助你进大厂，这些Mysql索引底层知识你是必须知道的。](https://www.tuicool.com/articles/JzY3iyb)
> 概要: 上一篇总结了Mysql的锁机制，通过读者的反映和阅读量显示，总体还是不错的，感兴趣的可以阅读一下大厂面试官必问的Mysql锁机制。写了那么多的Mysql文章，有读者问我是不是dba，工作真的需要掌握那......
### [我从疫情后的10个变化，看到每个行业都会为老年人再细分一次 | 超级观点](https://www.tuicool.com/articles/riQrIzN)
> 概要: 带着观点看商业。超级观点，来自新商业践行者的前沿观察。文 | 特约观察员 段明杰编辑 | 崔砚冬特约观察员段明杰疫情对行业的冲击和行业新变化这段时间我们整个团队一直在跟踪、记录疫情对行业产生的冲击，以......
### [速溶精品咖啡，一个虚假的风口？](https://www.tuicool.com/articles/3eY3meU)
> 概要: 来源：“零售老板参考”（ID:lslb168），作者：谢康玉，36氪经授权发布。曾处在咖啡产业鄙视链最下游的速溶咖啡，正靠着“精品”二字咸鱼翻身。2019年天猫双11期间，三顿半打败速溶咖啡“老大哥”......
### [如何为团队定制自己的 Node.js 框架？（基于 Egg）](https://www.tuicool.com/articles/ErmENzJ)
> 概要: # 背景为什么需要定制自己的框架？直接用 Koa，Egg 不香么？如果有多个项目呢？插件和中间件都需要重新配置么？也许有同学会说，可以把这些封装为一个骨架，需要的时候一键生成新项目。那如果骨架升级了，......
### [宏碁上架掠夺者战斧 300 游戏本，标配 1TB SSD](https://www.ithome.com/0/496/078.htm)
> 概要: IT之家 7 月 4 日消息 宏碁新款掠夺者战斧 300 游戏本现已上架，搭载英特尔十代 i7 处理器，显卡可选 GTX 1660 Ti 到 RTX 2070，标配 16GB 内存和 1TB SSD......
### [iPhone 故意不支持北斗导航？苹果内部人士：因性能问题而屏蔽](https://www.ithome.com/0/496/061.htm)
> 概要: IT之家7月4日消息 “iPhone 不支持北斗导航”一事近日引发网友热议。苹果官网信息显示，在蜂窝网络和无线连接方面，从 iPhone 6 到 iPhone 11 系列，以及 iPhone SE 第......
### [英特尔 11 代酷睿核显参数确认：96EU/1.3GHz，跑分打平 MX 350](https://www.ithome.com/0/496/044.htm)
> 概要: IT之家 7 月 4 日消息 联想一款代号为 82CU 的轻薄本已经出现在 Geekbench 4 跑分平台中，i5-1135G7 和 i7-1165G7 的 CPU 参数已经基本曝光，除此之外，新款......
### [夏普 8K 摄影机将于下半年发布：M43 画幅，体型小巧](https://www.ithome.com/0/496/087.htm)
> 概要: IT之家 7 月 4 日消息 根据外媒 Techradar 的消息，夏普日本网站上列出了一款 “小型 8K 摄影机”（Small 8K Video Camera），目前正在研发中。IT之家了解到，夏普......
# 小说
### [符道成仙](http://book.zongheng.com/book/617002.html)
> 作者：黄尘白骨

> 标签：武侠仙侠

> 简介：小道士张青手上玉符一甩，嘿嘿一笑：“我的符，可令山河倾，可令湖海平。我的符，可令万物生，可令红尘寂。我的符是鲜花、是小娘子、是红粉骷髅。我的符是掌声、是小鲜肉、是一念成灰……”

> 章节末：第三百六十五章 仙路漫漫(终章）

> 状态：完本
# 游戏
### [面对多项不当行为指控 育碧CEO出面表态](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792288.html)
> 概要: 近来游戏行业内不断有性骚扰等不当行为的受害者勇敢站出来发声，育碧、Twitch等大厂商纷纷被爆出内部存在的问题，就连Evo格斗大赛的联合创始人和总裁Joey Cueller也传出丑闻。其中育碧被牵扯到......
### [《最后生还者2》面部情感系统展示 艾莉表情被玩坏](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792291.html)
> 概要: 在《最后生还者2》的制作过程中，顽皮狗概念化并开发了一套全新的面部情感系统，来提高玩家的沉浸感，该系统覆盖了游戏中约85%左右的面部表情，让这些角色在进入和退出游戏画面时更加自然。面部情感系统展示：顽......
### [总监追星日常 小岛秀夫晒拔叔新片《酒精计划》海报](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792294.html)
> 概要: 游戏制作人小岛秀夫经常在 Twitter 上向粉丝们展示自己的生活日常，今天（7月4日）小岛就晒出了著名男星麦德斯·米科尔森新片《酒精计划（DRUK）》的两张海报，迷弟本性展露无遗。麦德斯·米科尔森的......
### [《网球世界巡回赛2》公布首段实际视频与游戏细节](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792290.html)
> 概要: NACON工作室和Big Ant工作室宣布了他们合作的新项目，《网球世界巡回赛2》，并公布了首段实际游戏视频。本作预计2020年秋季登陆PC。在《网球世界巡回赛2》中，玩家将可以体验真正的网球比赛，抓......
### [Xbox One操作系统中出现“爱丁堡”“伯爵”代号](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792276.html)
> 概要: 最近有玩家在Xbox One的操作系统代码中发现了“爱丁堡 - Edinburgh”和“伯爵 - Count”的代号，可能指代的是次世代Xbox主机。在过去的几个月里，我们曾多次听到过关于Xbox L......
# 论文
### [Information State Embedding in Partially Observable Cooperative Multi-Agent Reinforcement Learning](https://paperswithcode.com/paper/information-state-embedding-in-partially)
> 日期：2 Apr 2020

> 标签：MULTI-AGENT REINFORCEMENT LEARNING

> 代码：https://github.com/xizeroplus/marl-embedding

> 描述：Multi-agent reinforcement learning (MARL) under partial observability has long been considered challenging, primarily due to the requirement for each agent to maintain a belief over all other agents' local histories -- a domain that generally grows exponentially over time. In this work, we investigate a partially observable MARL problem in which agents are cooperative.
